{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129151360/jeju-donghae-hotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698427624411&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=33636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232884116&selectedRatePlan=292427951&expediaPropertyId=66504730&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 동해호텔"
    },
    "text": "済州東海ホテル\\n\n大韓民国Jeju Jeju City済州特別自治道済州市西沙路182(オラ1洞)\\n\n済州東海ホテルは済州空港から3.2km離れています。車で約5分の距離に位置し、東門市場も近くにあります。このホテルでは、無料WiFiとセルフパーキングを提供しています。客室数は全16室で、チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。ペットは同伴できませんが、共用エリアと客室内では無料WiFiを利用できます。 また、無料駐車場も用意されています。チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金でのデポジットが必要で、政府発行の写真付き身分証明書が必要な場合があります。 また、COVID-19関連の制限事項についてはご確認ください。ホテル内には指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州東海ホテルはどこにありますか？",
            "answer": "済州東海ホテルは大韓民国Jeju Jeju City済州特別自治道済州市西沙路182(オラ1洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテルは済州空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州東海ホテルは済州空港から3.2km離れており、車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "済州東海ホテルの周辺には東門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "済州東海ホテルでは無料WiFiとセルフパーキングを提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州東海ホテルのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "済州東海ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "済州東海ホテルの客室数は全16室です。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテルではWiFiの利用はできますか？",
            "answer": "済州東海ホテルの共用エリアと客室内では無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "済州東海ホテルには無料駐車場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金でのデポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "済州東海ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "済州東海ホテル内には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 459
    }
}